幾時先唔洗撚鳩阿樂呀

幾時先唔洗撚鳩阿樂呀！

飲茶

有比達 再去揾下先

再買

睇唔明1567係用黎做乜

悟空眼藥水托
無限memo紙托
餃子磁石
培植人唔知

巴打，原來你都係兩邊雙修